我決定要同貓sir單挑

各出一幅相等大家比分，柒貓敢唔敢入黎？

支持,等睇含撚貓笠水

話時話,基本上任可人兩野就KO 佢.
例如下面呢張垃圾.求撚其o係皇后像廣場捉個賓賓用手機都輕易秒殺佢.

黎明睇戲

呢幅都KO含撚貓啦！刷鞋仔出黎啦！到你出啦！

喂打未架 等左成日喇

柒貓入黎啦！驚呀？

貓太班長？